Tvb 新版倚天屠龍記 集思廣益

張無忌-張彥博

金毛獅王-3哥

楊逍-林峰

范遙-唱k

高天鷲-外公(殷天正）

張翠山-張智霖

殷素素- 李佳芯

趙敏 - 諗唔到 要返鈺琪算

芷若 - 都係諗唔到

小昭- 照舊 許雅婷

求集思廣義

芷若 尹詩沛

ff完好訓啦

整返套回到倚天好撚過啦
好似龍珠阿樂咁
應該好睇好多

芷若都照舊！

沈月-小昭（佢老母做過）